留意到啲中坑好中意壓扁啲飯

食碟頭飯會淋一淋啲汁係上面先，再用隻匙壓扁佢先食，即係話一舊碗形既飯會搞撚到成塊兩吋厚餅底咁溝埋啲汁壓到實一實睇見都覺得難食，直接爬開個碗形飯，啲飯粒粒分明先好食架ma。
仲見過用咖哩牛腩起勢咁壓落個飯到

廢中食慣屎 要壓做成pat屎咁先放得落口

兩條廢中負評又唔敢出聲

係到一手匙一手叉夾住啲汁同送，係餅飯上面顏黎顏去，真係食糊咁

人地點食又影響唔到關你咩事

師兄呢到討論區黎架

菠蘿包

傻閪先會咁做
利申 唔會咁做

未見過或者係唔會留意人點食飯

食飯緊係摷鬆啲飯先好食㗎啦
嘜會有人壓扁先食嘅咩

小朋友試過
幼稚園食薯仔炆肉
肉得少少 薯仔多多
唔扁飯 好難食晒落肚 太濟

咁都得？